bad sector hdd可以點處理?

WD RED 4TB x2, 6TB x1
已經做左hdd replacement
但d舊hdd可以點處理?

我會用佢來做BT碟 或者放啲唔重要嘅嘢

如果唔怕死嘅話 可以照插去nas行 因為會行raid raid0除外 前提係有backup 同有format 過隻碟